輸乜撚野呀？用下個腦啦！

成鳩日話場疫情完左就輸
你無撚野呀？
由頭到尾講攬炒都係我哋攬住支那炒
唔佢班撚屌攬住我地炒呀
場疫情爆 唔單止佢地死 我地都死呀
咁仲光咩復香港呀？
想贏大撚把方法啦
黃色經濟圈 罷工 呢啲唔係方法？
問題係你地唔肯出全力去做呀
連有支那病毒都照返工
贏條撚呀？
用自己方法主動攬炒先叫贏
我地依家比支共夾硬攬埋一齊死
你地仲咁開心
無撚野呀？
認真諗下場運動仲有咩出路啦
日鳩日淨係諗點買口罩
坐係屋企等死
到時啲人死曬就當贏
你話隻病毒淨係傳比班狗同藍絲就話唔緊要
由得佢地死
屌你自己友都會中架
唔該你哋唔好再戇鳩鳩咁啦

林鄭做返啱...我地就輸....

咁撤回果陣咪已經輸撚左？

請問佢做返啱啲咩呢？
就算佢今次做返啱
前面嗰啲點計？ 算數？
更何況佢從來無啱過

未有武肺
連登仔： 一齊攬炒

出現武肺
連登仔火： 攬炒？不了

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

真攪炒應該要求全面開關並大規模發單程證俾武漢人。

而家係革命

收皮啦認輸師

反抗
係咪想一世無自由
今日返工，將來陰公

推

得閒罷下工，上下街都叫贏既

佢上任以內 有撚野做岩過....